屌那星 大班冰皮月餅仲未撚捨得換廣告公司

拍左咁多年 d廣告都仲係咁撚戇鳩
d高層係咪弱智？

屌你今日仲要一播播九個 屌

煩撚到

差唔多包晒成個時段。

證明賣月餅好好賺

決定買美心

賣廣告唔緊要 仆街拍到咁撚柒戇鳩

人在外國
好想食

大班係咁多間入面最撚難食嗰間

理得佢煩唔煩膠
你而家一睇就知佢係咩brand
入晒腦咁
佢已經成撚功咗啦

因為呢套廣告
決定以後唔買

又係呢套on9理論
我知佢出名on9唔等於我會買佢月餅

根據你嘅講法
你睇唔睇到都係唔會買
證明你根本都唔係佢受眾
咁個廣告煩唔煩膠更加唔關你事

就係入晒腦，記得唔買佢

因為佢廣告，冇買好多年

啱啱我都諗緊點解咁on9
年年都onon99咁 又唔關月餅事

賣廣告有撚用咩，都唔好味

有冇link

咁你覺得大班 target customer 係咩人
佢地又會因為個廣告有咩感受而買大班

美心先係最難食囉

今年拍得最好嘅係奇華

一來打和終於完全無對白
二來首歌ok配合到個畫面同成個意念，夠簡明

大班真係好撚煩同on9

唔通大班成班老屎忽

美心>>>>>>>>>>大班

agger

奇華係真係拍緊中秋同月餅，大班係拍緊佢間公司有幾岸鳩。

惟一敗筆係香港餅家唱支那蝗語

美心廣告呢兩年都好靚，不過真係好難食

大班廣告7，但真係冰皮整得最好味

月餅呢家嘢，佢拍唔拍d人都照買㗎啦
咁多年都唔換廣告公司
肯定係佢地Marketing阿頭同廣告公司關係非比尋常啦
10間打死唔換廣告公司嘅香港公司，9間半都係Marketing阿頭搞出嚟
廣告界小圈子圍標利益輸送根本就係公開的秘密
與其廣告公司，倒不如搵ICAC

老細知嘅話，搵ICAC你無用

國語 =\= 普通話

大班以前好味，而家真係好難食，連普通麵包都難食，你見其他東海堂，聖安娜，美心真係有心做，間間舖都有佢嘅特色

例如東海堂d蛋糕，行精緻路線，係好撚貴但又真係物有所值

身為一個做廣告嘅我必須講
一個廣告會on9
同廣告公司無關
基本上係因為個客on9

大班唔知做乜愈做愈摺
btw美心同東海堂係同一個brand黎

完全讃同
香港太多on9客，乜撚都唔識揸住d錢就大撚曬
慘得過佢地大不了去學校「俾機會學生」搵班細路做
免費都唔夠抵，最好係你要幫佢做廣告錢都由你出埋
成班垃圾Marketing不知所謂

大班無分店

冇睇電視好耐...唔知咩廣告.但計冰皮...始終都係覺得美心差大班幾皮

唔好食

間公司諗咗幾多好橋都好，最後個客係都要揀個on9 idea 嘅話，間公司都無奈照拍

個廣告咁煩 唔q食你

我永遠都唔會買大班

亦會叫埋親戚朋友唔好買

利申無睇過個廣告

千其唔好買大x
做過暑期工 根本係月餅界血汗工廠

搭地鐵都會睇到啦

血汗得過美心？

呢個垃圾廣告日日迫人睇到

但講真冰皮月餅嚟講, 大班>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

名古屋呀～燕窩～

戇鳩公司，發明左冰皮月餅唔攞版權

仲要用柴可夫司基首天鵝湖

下 之前幾年唔係幾好笑幾正
好似上年高登有人開po讚今年好差?
利申 好耐冇睇電視好耐 未睇今年

中意舊大班廣告多d

佢一播就大聲唱誰明浪子心

大班係咪已經無哂街鋪賣麵包？

眾所周知冰皮月餅係要低溫儲存
但係一到攞月餅果幾日，大班根本處理唔到
早兩年前去大班買麵包，適逢中秋前幾日，睇住佢鋪頭內棟咗十幾箱寫明係冰皮月餅嘅盒，當時好明顯唔係送緊貨而係佢個雪櫃根本唔夠位放而又太多所以放晒出嚟，而且佢哋亦都好忙根本無人處理
問題好明顯係到中秋量大時佢地根本搞唔掂
自從見到佢地咁樣放室溫，之後就唔敢中秋再食大班冰皮，平時都還好因為量少

當時有影低但係要搵下先有圖有真相

聖安娜先係

懶好笑

成功條撚 上年都有買 今年不了

銷售對象係班老嘢，基本上佢賣廣告同響鬧鐘一樣
所以根本唔駛認真吸引人

洗腦到而且難食

跟住一定有大班人唔理好唔好食都照買
過節/送禮 邊有得唔賺
大班個名改得好
一大班傻鳩

食冰皮好似未撚煮熟既麵粉

我記得旺角有門市

聖安娜真係狗也不屌

冇睇tvc 但print ad黎講 奇華唔錯

紅磡火車站唔係有咩

多啲出街啦

其實美心都係咁

美心好難食WO

押韻

奇華嗰個係咪孫郡整？
之前睇開相，第一次見整成片

幾鐘意呢種風格
不過有啲似睇清明上河圖咁

十年無睇電視
冰皮啲綠豆蓉好難食
食返傳統嘅，或者雪米磁好過

係，宋朝風格，優雅俊逸，綿綉斯文

冰皮黎講大班好過美心喎

買個班真係on9

又用呢招

咁新加坡係咪蝗國一部份？

乜撚野國語？你係台灣人？

而且台灣國語普通話同出一系，對於香港人黎講都係外語

依個廣告都白痴啦
冰皮出左廿年都有，間間都出
仲講到咁新咁

啲廣告水準真係唔多掂

我第一次睇依個廣告覺得整得唔錯喎
利申：十年唔睇一次電視

所以你嘅評審基準咪停留咗響10年前囉

有乜關係？
事實上新加坡華語=台灣國語=普通話=支那話

康業個Money SQ日日都播成分鐘連續廣告, 但感覺上冇大班呢個九連環咁煩膠

榮華係咪vibegg做？

咁高鐵應該攞多一千幾百萬指多幾十個廣告
自然唔會有人反對

有無人可以解俾我知個廣告做乜鳩

同班友仔講夠鐘中秋，好快啲入定貨啦，今年又貴咗，不過無所謂啦一年一次，係咪？

因為根本唔駛有水準

政府好多工程都未通過已經拍好曬宣傳片
根本唔會理有冇人反對，一早就打算打橫嚟
場地都book好曬，拍曬宣傳片，嘢都印曬先嚟同人講話公開諮詢
仆街得很

佢都係想帶出大班首創冰皮姐
講返25年前無人接受冰皮
咁多年大班廣告得呢個算可以接受

奇華電車廣告掂呀,打和戴副傳統眼鏡,主張月餅都係食返傳統好.
加埋打和做完一念無明之後形象好左咁多,中秋至好廣告應該係佢

大班好食wor